其實連登仔係米多數都無腦撚

乜都唔唸識就blame

吹呀？

你咪其中一個 柒撚懵懵食甜筒
買對爛鬼鞋都買到咁

其實我開post太倉促
有d細節漏左講
有條友開埋post話我天仙局

個post七八成都話緊我
連登仔食花生功力真係好勁

係咪

玩具鞋

17K買對鞋
仲要話負擔好重
自己又冇研究開個牌子同對鞋
抵你畀人呃

昆狗係仆街
但總要有你呢啲垃圾去養佢哋

確實,我應該補下智商

米你老母
唸埋你老母
上個post畀人屌完啲5P同錯字
你都重係唔撚改
我決定做你中文老師
追撚住你嚟屌
屌到你改返啱為止

唔止 仲要讀多啲書
學下字
殘障學校唔難考
加油

樓豬做乜咁話自己

米你老母

樓主係蝗蟲
會打殘體、蝗語、5P、錯字、emoji
大家要多加提防

佢認咗自己係扮香港人㗎啦
重好口響話唔用香港啲資源添
點呀，你認到點回應我未呀蝗蟲

咁鍾意香港又唔學好粵文
唔好扮香港人啦
影衰晒呀屌你老母

被人賣假off white aj1,求起底（有佢hk id）

樓豬蝗蟲扮港人
香港污染物
買對鞋都負擔唔到咪唔好買
係都要衝出黎柒

其實我無唸過扮
而係平時真係無人知我啲口語打錯曬
宜家我已經改緊
不過我無唸過錯字會引起咁大評論

或者話無人提我

可能啲fd當睇得明就算

今日開始會好好學粵語

唸你老母
諗同唸都唔識分

痴痴呆呆坐埋一檯
戇戇居居圍埋一堆
你乜嘢質素，啲朋友咪乜嘢質素囉
無人提你都唔出奇呀

我會識多d益友

抵死

支那狗就死返去大陸啦屌你老母支那狗死全家

Btw米你老母唸你老母
唸同諗差咁撚遠都唔識分？你老母係咪做雞生漏咗個腦比你

睇到樓豬上網買野又話無錢又盛係度壓價真係好撚肉酸
無錢咪撚買啦 有人用槍指撚住你咩

完全封鎖

有時見到啲殘體狗同大陸哩
真係好想block咗佢哋
但又好驚block咗就無人屌柒佢哋
到時就污染咗個香港論壇

on9仔 做學生錢都未識搵學人用成皮幾野買對鞋 仲要問fd借
真假又唔識分 真係唔讚下你醒目仔都唔撚得啦 竟然係買完先睇youtube點分真假 有撚用咩柒頭
仲話大學生 笑撚到我死
大學生喎? 挑

樓主，嗰邊1001咗啦
快啲開過個新post
等大家繼續追擊你同嗰個消防員啦

報海關啦 你個對160蚊貨仔
17000蚊 買對假嘢 出街一望就知

死fuck boy,買對垃圾鞋都用17000仲要假鞋，抵撚死

窮撚就咪撚扮大袋啦
又唔撚識又要貪平
無撚用
買左假野都抵撚你死

Lm

樓主傻閪屌你老母

無人會幫你架 傻仔

番大陸啦 屌你老母

交代得清清楚楚啦大學生
有無諗過你起人底嘅後果

其實如果你比人屌完就改走哂啲5p字
其他人態度會好好多
如果你對香港有歸屬既麻煩你學好啲正體字先

支那狗就係支那狗，乜撚都賴一餐，千錯萬錯都係其他人錯，冇人提你，正宗支那論調。屌你老味乜鳩都有得賴皮disgusting

樓主呢
報咗警未呀

死蝗蟲
食屎啦

支那狗樓主比人jer到改埋名

咁肯定你身邊嘅朋友都係5p支那仔

弱智支那狗仲係到柒
死撚返上支那啦賤種

你覆撚左先啦

做咩賣家張相同你話係對鞋張相相差咁撚遠都買？

做咩要檢查下著埋先話係假？

屌你老母冇撚病下麻？
而家連登仔收左你補習費呀？
奉旨要教你架？
自己唔撚識睇下人地用咩字？
隻字唔識打唔去問下google？

覆大家啦「大學生」
唔好係ig玩圍威喂

LM

你出得呢個post都知你一定係
唔好衝出黎柒啦